疑「無帶銀包」惹不滿 女子慘遭怪賊除Bra剝褲

疑「無帶銀包」惹不滿 女子慘遭怪賊除Bra剝褲

【星島日報報道】一名38歲女子凌晨兩時許行經油塘油美苑停車場時，突然被一名20多歲男子從後箍頸打劫，消息指，女事主表示忘記帶銀包，男賊不滿惱羞成怒，推倒女事主並襲擊其頭部，繼而扯走她胸圍及脫走打底內褲後逃去，女事主大驚報警。救護員到場將她送院，警方正追緝該男賊，案件列作行劫。

冬天比人除bra剝褲真係慘

睇到呢單野個腦諗起第一樣野

小姐 閣下貌美如花
夜閑人靜 獨自歸家
容乜易有色狼辣手催花
扯你條底環 抆你個bra